接受暫緩對唔對撚得住一眾犧牲者啊dllm

對得住中咗彈嘅肺癌伯伯咩！
對得住口吐鮮血嘅義士咩！
對得住女拔嗰位眼中彈嘅男老師咩！
對得住被人非禮被人用盾鋤落去嘅女仔咩！
心郁郁想妥協嘅人，你地對得住已經犧牲受傷被捕嘅人咩！
再問問自己，對唔對得住香港，對唔對得住自己嘅初心！

咪撚再講咩暫緩、階段性勝利啊，我地要嘅係撤回引渡條例、追究林鄭班狗官同黑警嘅責任、仲有釋放被捕義士，唔係乜撚嘢暫緩啊dllm

暫你老母！

如果有人強姦緊你，突然有外賣送到，佢暫緩強姦你，你O唔OK ？

推呀,6月16出

冇錯

推

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

點都會出，香港人咁都收貨既話下次真係連屎都會接受到

不撤不散

Push

有無人幫手整文宣forward啊

pish

大家謹記
目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野post唔好理，唔好推!!!

又叫我地做民主閪又叫記你老母點解樓主仲會對班人渣有希望由2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離攻擊頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

616
追究黑警暴行
釋放被捕人士

1. 撒回！！

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

3. 檢控所有有違法行為既警員！！！

4. 行政長官，律政司，警務處處長立即道歉並引疚辭職！

唯唯放棄中國市場出嚟抗爭，咁樣就收貨點對得住佢呀！！！

推翻後再重審魚革打後既義士

係